Zijn eigen vader verlangde niet overleef de mijne, en binnen een half jaar na deze gebeurtenissen, mijnheer Wickham schreef me om mij te informeren dat ik eindelijk had besloten om geen bestellingen te nemen, hij hoopte dat ik het niet onredelijk zou vinden als hij nog wat meer zou verwachten onmiddellijk geldelijk voordeel, in plaats van de voorkeur, waarmee hij kon niet worden geprofiteerd.
